［有圖］推上去 田園閣對出有大量警察

佢地係度截查私家車
帶唒裝備咁
大家要小心

Push

推

嚇死寶寶了

be water 無必要衝 留力 抗爭條路仲有好長

佢地今次係綠色衫 唔知有咩分別 之前發夢都係藍色衫

【⚠️放映會場地將改作成安全點】

鑒於警方使用不斷提升增援，一帶路段仍未解封，導致放映器材未能進場，原定八時舉辦的放映會將會暫停。

同時，因放映會位置（即大會堂百步梯）已獲不反對通知書批准為合法集會（至晚上十一時），警方將不能隨意到場清場。為保障示威者安全，改作和平集會。❗️如有需要示威者可逃生到該處暫避❗️

我都覺得無必要衝 唔係我搞分化 因為我覺得衝沙田無乜用 希望各位巴絲唔好受傷 留力

PISHPISHPISHPISH

Push push push